想買電視櫃，求黃店推薦

如題
揾過有人推薦既黃店傢私舖
萬萬聲個啲真係搞唔掂
有無啲係五千蚊內？
尺寸可以係160-200 cm

黃店咪又係taobao...

10間差不多10間都係TAOBAO

同意
書枱好似都冇選擇

自己整啦 粗用唔難整

買d木板 白膠醬 已經好實

最簡單既入榫

我淘寶幫你買， 買完抽下水再賣俾你

利申 黃

五千畢直一係現成行貨5呎組合櫃, 訂造嘅話纖維板應該都得

淘寶邊間推介？

Muji

淘寶d木會唔會潮濕有白蟻架

買之前做左好多功課
比較左好多款 好多間
但發現全部都係taobao
運落來再賣番比你

同一個櫃
Taobao 賣一千蚊
香港鋪頭賣三千

除左ikea用蔗渣板
間間鋪都係同一種木
又或者高檔到過萬蚊以上個間tree
就真係唔同層次啦

IKEA 玩幾年換一換款，換埋屋企個感覺
ok啦

望下你個budget,再望下你個名

想買櫃，筆直5000內，要黃店

1）黃店：咪又係淘寶...
2）買板砌：啲材料咪一樣淘寶/大陸製
3）由材料開始揀國外：筆直過5000

其實你班契弟係咪咁鍾意鬥黃？

係ge話你地應該死撚晒
而家吹內陸風，啲空氣由大陸吹落黎
咁你地應該唔會係冬季呼吸

關鬥黃咩事呢其實？

唔好買入牆櫃

Ikea最平都要一千蚊
重要係黑色鐵絲網格仔好鬼核突
淘寶真係又平又好睇 都係八舊水

我應該直接quote嗰條友
成日有啲撚屌係度講: 咪又係淘寶/咪又係大陸運落黎
成日有堆呢啲撚屌好似睇透天下事咁，要人地黃到發光先得

黃既, 冇耐前先買左幾件傢私, 起碼唔係大陸做

有折既時候5000左右都有選擇

aeon好似都幾多傢私賣？
同埋搵下馬來西亞製造嘅傢私

其實你係咪諗多左

其實係燥底左
不論邊到見人問黃店野
總有人答：咪又係點點點

咁係咪事實？

人地意思係
就算搵黃店買櫃同上淘寶買返黎完全一樣

仲要比貴一倍